全職獵人 - 王位繼承篇整理 (更新至390話)

HXH 嘅黑暗大陸篇，世界觀宏大，人物關係複雜，出場角色極之多。
小弟之前做過一個關於HXH王位繼承戰篇既整理，
而家做左一個更新至390話既版本，會更加全面講下主要人物登上黑鯨號後既動向，
多謝大家支持
好有咩錯漏，歡迎指正。

首先是王子、王妃以及所屬護衛之列表。根據繼承戰規則：

-每名王子只可帶15位隋從登船

-王子私設兵 (白格): 王子直屬之士兵, 一般而言對王子忠誠心最高。

-王妃所屬兵(白格): 王妃之直屬士兵，有部分會被安插於王子的十五人名單內。以直屬士兵人數不足的下位王子居多。根據374話，相對對王妃較為忠誠。

-獵人 古拿比加派 (粉紅格) : 受古拿比加所委託，前題在「協助古拿比加獲取四王子情報」下，保護其所屬王子。以王位繼承戰保持膠著狀態，安全前往新大陸為目標。

-獵人 協專派 (藍格) : 協助比央特及巴利斯頓勇闖黑暗大陸。在到達假想新大陸前，專職保護其所屬王子。

-王妃監視警衛(黃格) : 上位王妃可向每一個下位王妃各派一名監視警衛。例如十四王子之母愛圖為排行第八，因此會被第一至第七王妃各分派一名警衛。王妃監視警衛是在不會威脅到委託人及其王子的安全條件下，保護其監視之王子。

-隨從(紫格): 根據374話, 隨從有分兩類，有兼任士兵的，也有無法戰鬥的人員，申請的隨從人數愈多，可攜帶家具及日用品之行李上限會增加，相反武器份額側會相應減少。

-一王子私設兵 (綠格) : 一王子地位等於軍事最高副顧問，其私設兵有正規國王軍資格。

以上是到390話為止，在漫畫中登場過的主要人員名單。

-修巫巫家族(淺黃格) – 黑幫，後台為三王子。
-愛依依家族(灰藍格) – 黑幫，後台為四王子。
-加夏亞家族(淺綠格) – 黑幫，後台為四王子。

-幻影旅團(灰格) – 庫洛洛魯西魯帶領，來自流星街的世界著名盗賊團隊，上船主要目的為捕殺希索加。

-獵人-十二支(粉紅格)- 受V5所託，為制衡比央特及巴利斯頓而前往新大陸。以王位繼承戰保持膠著狀態，安全前往新大陸為目標。

- 探險隊(藍格) – 比央特受卡金帝國任命為探險隊的隊長，以被囚禁為交換條件，獲得去暗黑大陸的機會。探險隊為比央特及巴利斯頓所組織之隊伍。

-王子受命的準獵人(白格) – 以準協會成員身份負責居住區周邊安保，實質以保障所屬王子居住區外的勢力為主要任務。

今晚繼續

想問下富奸今年係咪未復過刊？

今年年初好似復過刊

已經係上年既事

Mh 出左新dlc

個故事寫到咁大, 依家仲有4份3王子未死

- 黑鯨1號開出不到兩小時，便發生第一波屠殺事件。14王子的人員被疑似念能力者或念獸襲擊，五位王妃監視軍被抽乾血液至死。

- 協專獵人卡頓受念獸操控，刺殺了一夠隊友及兩位王妃監視軍，自己因而被拘捕。

- 兩位隨從因抵受不了精神壓力而選擇離隊。

支持

每次復刊已經唔知自己睇緊d咩

留名

你張圖有253個角色 仲未計念獸 癡撚左線

多到咁點記

見到巴打開post以為富奸又開始畫
暗黑大陸個故仔大到完全睇唔明
十幾個王子又十幾個護衛重要玩心理戰
重送埋十二支、黑幫、旅團
世界最大篇章都唔過份

連載緊都睇唔明

睇到個topic我以為復刊咗

我都係不過有番過整理都好

痴線佬
我以前都係高登出過po講選舉篇d控票
富奸條友唔係求其寫故

留名支持

你竟然有數

根本佢自己都諗唔到點作落去，暗黑大陸d生物比蟻王仲強，佢諗唔到有咩主線可以寫

蟻王以前可能勁 而家二王子都同佢1on1佢幾撚勁都冇用
而家啲念能力愈黎愈勁

蟻就係黑暗大陸生存唔到先落左黎
蟻王係黑暗大陸都只係叫中等level

其實蟻王打會長有冇用過念力招式
姐係唔係圓、凝、發 果D基本野, E.G 團長本書, 貓女隻公仔果D

而家呢d基本野已經唔重要, 二王子念能力係比人殺死可以拎殺死佢既人條命換番佢條命 你d圓凝發練到極致又有咩用 四王子用絕可以睇到同改變未來 你未打到佢佢已經殺左你

我以為再開添

下個月出death stranding

黐撚線，啲念能力愈嚟愈癲

代死有幾屈機姐，操作系控住就搞掂，或者古拿比卡封佢念一樣死

啲念改到9唔搭8咁，又話會長係世界頭幾勁，跟住呢埋是但一個啲念都屈到可以秒咁制

會長好老啦，全盛時期就勁，佢係奇牙阿爺個阿爺同期，而且念呢d會進步，好似9幾年nokia部8210係機王，過左20年仲會唔會係呢

富奸越寫越誇張遲早寫到佢自己都唔知點收科 個故事展開到咁大
都唔知幾時先入到黑暗大陸

以為佢復番刊
每次復刊都要由頭睇多次

如果比團長拎左就真係無敵啦

字多又成日休刊
真係廢是睇住

咁又唔可以咁講
2王子 好似係要係絕既情況下 佢既招先發動到 絕有太多風險啦
4王子 就算會長快蟻王咁多 都傷唔到蟻王分毫(太厚甲) 最多都係預知未來早一步放玫瑰毒姐 1ON1人類應該暫時未有人嬴到蟻王

最尾綻放玫瑰咪得囉

哩兩幅漫畫係咪有？

有無link? 想睇下。

蟻王就係身體質素>>>>>>>>>>>>>>>>>所有人類 先可以唔用技..
純用基本攻就秒殺人...
你可以當佢係攻防能力都係1000000 既角色
而其他人只係1000

所以佢好似強化系咁玩基本攻已經屈哂機..
暫時咁多個王子能力係屈但都冇可能傷到王
除非可以好似古拿比加 / 利息佬咁 強制唔俾佢用念

緊接著，

-第七王妃賽凡姬提出把大部份十二王子的要員調往保護十三王子。

-十三王子的人員一時之間擴充至24人。

-十二王子只留下第一至第六王妃的監視警衛。

-第一次晚宴過後，由於念獸情報的流傅，考慮到獵人和念獸的能力乃未知數，令第一王子改變原定策略，接受兵長巴魯薩米爾科的建議，命令所有私設兵與原有監視各王子的第一王妃兵對調，以監視各王子的動向，及收集念獸及獵人情報。

想當年都係成尻日有人話蟻王吹到咁大，富奸一定收唔到科
點知一個華麗轉身，蟻篇就上左神檯
歷史又再重演，唔知今次會係連登仔中定又比富奸過到骨

我相信王位繼承篇可以上到神臺

-被派遣偵測十四王子的王室警衛兵雲信，一到步便刺殺了十一王子的隨從。然而很快便被古拿比加及標制服，服毒自殺而亡。

-第三王子主動與古拿比加接觸，以交換情報為由，獲第三王子派遣其兩名私設兵酒田及橋藤，保護十四王子。

-原本監察第三王子的第二王妃屬下警衛兵斯勒卡，收到第一王子私兵及其王妃指令，與酒田及橋藤同行，一同進駐1014室。

-同時，第五王子私兵隊隊長馬奧爾亦有與古拿比加接觸，以念能力情報換取停戰協定。雖然馬奧爾有前往十四王子房間收取情報，但由於並長長駐人員，因此上表沒有更改其在所在位置。.

- 第一王子吩咐又另一王室警衛兵巴比邁拿接任雲信，前往十四王子房間。